# M&S Tikka Masala
# Složení
Rajčatový protlak
Rajčata	15 %
Cibule	14 %

Britská vysokotučná smetana (mléko)	12 %
Pitná voda

Cibulový vývar
	Koncentrovaná cibulová šťáva
	Pitná voda
	Drožďový extrakt
	Jedlá sůl
	Opečená smažená cibule
	Cukr
	Cibulový extrakt
Řepkový olej

Cukr
Mleté koření
	*Sladká paprika
	Koriandr
	Chilli
	Skořice čínská
	Kmín římský
	Nové koření
	Zázvor
	Hřebíček
	Muškátový oříšek
	Černý pepř*

Nízkotučný jogurt	2 %
Kukuřičný škrob

Česnekový protlak
Zázvorový protlak

Koriandr

Sušené lístky pískavice řeckého sena
Kopr